數學問題（旋轉半徑）

如圖，我要將畫左斜線嘅長方形箱推去黃色區域
有冇得用D,W,A,B嘅關係判斷推到/推唔到？

有，長方形箱對角線少於B

呢個最簡單最無限制ge要求，而且要係一定知道A > D

之前睇過條差唔多嘅問題

pivot